## Available Scripts

In the project directory, you can run:

### `npm start`

Runs the app in the development mode.\
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in your browser.


No. 1 di halaman detail
No. 2 di halaman utama

mohon maaf atas kekurangannya, karena keterbatasan waktu saya belum bisa menyelesaikan keseluruhan